嚴重警告：大量劣質離間計出現

警告，現時連登，網絡，各大群組充斥大量劣質離間。

各位自行小心分辨！

行到今日係因為我地不放棄，不指責

所以咪送咁多頭比差佬囉
不正視問題，盲撐前線，害死後援，連登軍師害人不淺

唔係唔正視，一計唔得未另一計。
而家係多離間，分化，清算post

雖然連登只係哈佛望遠鏡-睇到ga野係幾光年後
前線都未必理，但係廢事大家吹到個風就遠咁啦。

新警務署署長上任，即係我地而家開始打第2 round。

上一round我打唔贏佢，佢打唔贏我。
而家就從頭來過啦！

離間，分化對我地冇用，香港人會繼續落去

你出聲大家就放心
風向清楚哂